見到連燈咁多股joy post真係安心到仆街

酒呀

暴力救市

你講得好啱，淡友都未轉軚洗乜驚